點樣可以開心點

A09

開心唔起

比自己唔開心一下law。
你咩事唔開心呀？

唔開心左幾年
好似積左好耐

除左係lihk 呻下之外，有無同人面對面呻過呀？？

冇
因為我係一個男人

我想識男朋友

係一個男人又如何。覺得一個男人唔可以同人地去呻？？

平時玩咩活動
翻學翻工？

一來啦
二來唔慣同人講心事
好驚脾人覺得負擔

點會呀。好多人都係咁諗，但係就成日都谷埋谷埋。
男人都有男人既心理需要，每個都渴望比人關心嫁啦，有時真係要講出黎其他人先知。
真係唔駛怕比人覺得係負擔咁

好驚脾人當精神病
but i am

你係驚透露太多o者

唉
好矛盾

我覺得，如果你想人地去關心你多d，自己都可以開放小小既。人地既關心先黎得真嫁麻。都唔駛真係擔心咁多，我覺得你身邊應該都好多人係想關心你多d。包括me。